打麻雀中發白有無得上牌？

Eg 我有中發，可唔可以上白？

所以你咪破產囉

可以，東南西北都可以

幾時53歲？

槓牌黎 要摸多隻

槓牌摸多4隻，睇下中幾多碼再收錢

白係百搭牌 搭咩都得

有 打前講清楚就得
聽講呢啲叫 各處鄉村各處例

有啲高手會玩埋可以上891 912

我有時扣住兩張花牌等搶上家嗰隻

咁一二萬可唔可以上三索？

可以
同理八九萬可以上一萬

唔可以 但中發白可以

人地打九萬 我最大果隻得7索 係咪要pass

明唔明點解叫 147 258 369？
渣89可以叫 71兩飛 258 369同解
好多人都唔識

721，831可上牌，揸住8964可暗摃，呢個組合食糊可申請解除破產

我發覺好多人都唔知，其實有一萬二索可上三筒
同埋揸住白板可以畫野上去
有人打隻畫左一筒既白板，你可以加多一點上去變二筒

認真答你
東南西北可以，中發白就要睇規矩

Thanks岩岩大四喜

8月